［求救］有個女仔同我講佢希望我關心多啲社會,設計巴點樣先可以遇到好女仔

Hard Sell系列之「冇錯又係我呀」

關心社會又識設計嘅人都好charm!
誠意邀請大家加入工會！

各位設計師！唔講你唔知
屬於你哋嘅工會正式上線啦！
仲唔快啲加入保障自己嘅勞工權益
並且為到香港出一分力

香港設計職人工會會員申請表格連結：

仲有其他渠道可以接觸我哋
========================⁣
香港設計職人工會：⁣
HP : ⁣⁣⁣
TG :
FB :
IG :
TW :

TG設計師公海：

有咩問題，歡迎DM我哋，
PR妹妹隨時為大家解答疑難

好重要講多次！
誠意邀請各位設計師加入！
誠意邀請各位設計師加入！
誠意邀請各位設計師加入！

HKDIU，就係幫你DEAL!